8月5荃灣被人出刀傷腳個位網路作家

你會唔會出書/有咩網可以捐到錢俾你？

希望你早日康復

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔知佢出左院未？

睇報紙既報導好似出左院喇
但有機會行唔到

721

真係慘

冇人捐錢俾佢咩？

佢個筆名係咩